覺唔覺呢個時勢仲唔戴口罩落街跑步的人好撚on9?

只要有心 廁所原地跑都得啦
跑完順便沖埋個涼

仲見到有一班人游水TIM

15歲國中生體育課上突猝死！ 爸媽腿軟：「戴口罩」跑步是致死因

是但啦班跑步撚
爆疫情時佢地就會話全部都政府錯架啦